大劣人［吐痰］落太子地鐵扶手梯條帶到

佢拎住兩個行李gip，岩岩落機咁，重痴住果個貼紙。

係近唐記包點果邊黃埔月台上去果條梯，已同著得好撚黃嘅人講，不過講漏係落機大劣人。不過無mon住佢地，因為買左餸要返去雪。

屌cls

當面屌啦

一腳踢撚死佢